五毛係咁唱淡刀劍 證明佢地好驚！

啲五毛係咁唱淡刀劍 證明佢地好驚！

是

五毛不願面對

五毛円堂守

我撐刀劍喎 屌你老母

五毛係咁撐刀劍
證明佢地好驚！

係！

五毛射貞！

香港都玩執封鎖消息，冇一間傳統媒體報刀劍新一季
諗落其實好恐怖，同大陸一樣
冇新聞自由

有冇人玩 SAO Integral Factor

仲玩 好悶喎 玩到Lv40幾就Del左